[突發]地鐵出現支那國旗護衛隊

首席打手 一手料
眼見有5個白衫大陸仔 銅鑼灣落咗車 見到佢地咪放過

1

2

大陸樣

幫手推

3

4

大陸到唔大陸

5

6

7

push

8

9

10

一睇指甲就知係支那人

11

男人老狗留甘長指甲做乜撚

香港男仔冇人會咁樣留指甲！
only in 支那！

佢哋5個後生行埋一齊幾肯定比狗咬

幫佢反極權遊行

開個group出嚟就通行啦

12

幫我推

支那種啲dna真係好易分

支那狗樣

13

咁嘅貨色

Push

14

15

16

17

支那好興

不過多數留尾指
嘔心

o係狗狗面前篤佢灰

18

19

20

樓主好波

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

啲手甲

幫我推啦屌

好想剪撚晒佢地啲核突指甲

連登真係好撚難推

黏貼紙係背脊

推post推post推post

push呀屌你地

一睇的指甲就知係大陸人

多謝國內手足支持平反六四 反極權中共

推撚爆

唔想俾佢啲指甲刮到 好似九陰白骨爪咁

本地廢老都興留尾指

推

救人 推

they are no stake in the society

大陸啲人指甲都閪過人

啲指甲

啲手指甲

得大陸喱先會咁

啲死人指甲

又有大陸仔黎搞事

大陸西

好想幫佢剪指甲

估計係成都仔嚟

乜撚野不推文呀

火車咁震
一陣撞跌佢電話記住賠錢呀

大陸喱

隔住mon都聞到陣陸味

留嚟撩鼻屎耳屎

方便撩鼻屎

對唔住隻閪手慣咗不推文
推返

清場用既CONDOM

勿中計

打

咩意思？

jsbcievfiwbdjskqnwbf

唔該手足揾個暗角同佢玩私鳥

jwbdkfbaksndbmdmdlsl

owndbxiwlqpp

用乜機影 咁清

D指甲

睇下我個名

pixel3xl

進化左做獅鳥都唔好唔記得 多謝人支持平反六四 反極權中共 支持香港獨立

push la

佢應該想講
呢d支那渣支國旗賤種會引你打佢
到時會「畫面唔好睇」會中計

羅邦飛13885473998

無錯

唔係第一次出呢D狗招

呢幾個𡃁仔 我估15 16歲

up

pish

exact7ly

好想睇佢地翻甲

撩鼻屎耳屎
刮老泥

燒共產黨旗囉，又唔犯法，又無得話我唔愛國喇
最好影埋相屈埋佢地都有份燒，放上微博，到時關都無得佢過
驅除共匪 光復中華

啲閪指甲

認指甲

幫佢剪指甲

要佢地以後唔敢再落嚟

記住
手足以武制暴
每次都係對方攻擊先

如果佢舉旗冇挑釁 點解要對付佢？

屌你老母啲指甲

啲低端冇文化既大陸狗好鐘意留指甲

tui arrrrr

真係好撚核突

剪指甲喇屌

D 指甲好污糟

冇錯

我唔要我連續comment呀

樓主好波！

屌你見撚到啲指甲都唔撚開胃

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

屌 啲指甲長撚到勁污糟

東鐵成車撚屌

見到指甲就唔開胃 衰過港女gel甲

記得多謝同胞支持平反六四 反極權中共 支持香港獨立 仲要影相留念

屌真係痴撚線

以為指甲咁長係女
點知係仔

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

指甲

929銅鑼灣

D

手指甲

出，唔洗驚班毅進警犬

指甲應該有煙味

極度嘔心

Griffin

召喚神獸syandby

男人老狗留指甲？

支那狗

pixel 3 super res zoom

男人老狗

拍佢部機落路軌

黎支持平反六四呀

光復香港，時代革命！

G

wa diu on9 jai

陸味

陸軍裝，係咪解放軍嚟

風水甲

彈琵琶呀啲指甲

準備召喚神獸，幫佢哋做烈士上人民日報

diu 手甲

大陸人標準配備

d指甲好撚恐怖

係銅鑼灣見到佢地三個 好似入左隊

有條友攞住個支那既百事

好撚核突

D 指甲

係咪呢三條額頭印住我愛共產黨嘅柒頭？係東角道駱克道交界處行黎行去好似等緊人咁

幫幫手執返支旗唔該

狂召喚神獸！！

睇指甲已經知係大陸

屌 D指甲長到咁
斬撚咗佢對手啦

菌晒黑邊